有冇發覺而家啲細路越嚟越唔識尊重人？

是咁啲，今晚同老豆食完飯搭車返屋企
一上到上層就聽到成班細路好嘈，隔籬坐咗個佢哋識嘅男士，之後佢哋落車先知，好似係啲社區中心幾個大人帶住啲細路咁。
點知嗰班細路不斷尖叫，又係到講咩屎尿屁，講晒粗口咁，
但係坐係佢哋隔籬識嗰個男士完全冇諗過阻止佢哋，
終於我忍唔住同個男人話「唔好意思，可唔可以靜少少」。
結果班細路淨係喺度好小學雞咁話「你先係最嘈呀」之裏嘅説話
個男士又冇諗過話好認真咁叫佢哋細聲啲咁
我明每個人講嘢都有自由，細路嘈都正常，但係真係唔好咁騷擾人
同埋呢啲所謂社區中心嘅職員有冇諗過班細路真係好冇禮貌

每一代人都會屌下一代人

我只係想佢哋靜少少啫 好過分咩

講漏 個班細路係睇落似高小以上

高乜撚野小啊

咪小四至小六 支那詞語嚟嘅咩

返大陸啦屌你老母

未讀過小學？不嬲都嗌初小高小㗎喎

有冇諗過啲細路無禮貌唔關社區中心啲職員事

樓豬冇勇氣屌翻人轉頭

佢哋帶住班細路出去都唔關佢哋事咩

因為佢地老豆老母都唔識尊重人